---
title: "About"
date: 2020-06-20T01:59:30+08:00
draft: false
---

Hi!你好我的名字叫思帆。  
我养了一只😺
目前生活在广州,我折腾技术并且享受它带给我的快感:- )。  
我正在学习新技术并对新的感兴趣  
存放的一些照片：  
这是一些照片 [点我](http://www.saillin.top/camera/)。  
如果有工作推荐请骚扰我:  
电子邮件: saillin199@gmail.com  
或者wechat:  
![](https://saillin.gitlab.io/camera/images/thumbs/28.jpg)

